= 配布条件

本ドキュメントはフリーです。
以下に示す条件に従うかぎり本ドキュメントを再配布できます。

なお，本ドキュメントのオリジナル
(http://www.ruby-lang.org/ja/document)
に対して加筆、修正を行った場合、
下記条件で再配布されることに同意したものと見なされます。

(1) 複製は制限なく自由です。
    文意が変わらない限り、フォーマットの変更にも制限はありません。
    本ドキュメントの一部を引用するのも制限なく自由です。
(2) 以下の条件のいずれかを満たす時に限り、
    本ドキュメントの内容を変更したものを再配布できます。
     (1) 変更した本ドキュメントを一般公開せず、自分の所属する組織内部だけで使う。
     (2) 変更点を明示したものを、配付物に含める。
     (3) 原文の入手法を明示する。
     (4) その他の変更条件に関して rubyist ML (rubyist@freeml.com) で合意を取る。
